點解香港啲老人家咁鐘意著迷彩軍褲？

我發覺又真係幾多，會唔會係佢地怕俾人蝦，裝兇作勢話俾人知自己仲好揪得？

我覺得望埋去個人體格有咁上下先carry到囉

鴨記貨仔

解放

紅衛兵

老人家可能係貪佢夠寬鬆，又唔洗都唔太覺

覺得自己著條軍褲就好把炮好威，以彌補佢地現實中既失敗同內心既自卑

共產黨打到黎既時候可以隱藏

希望你當佢隱形

打仗著迷彩死得仲快,以為你係軍人第一個就射你先

打過韓戰